買左個porter袋開學，點知俾人串

我買左個porter袋
本身諗住開學用新袋型d
點知有條撚樣話咩我果個係international
係柒野
跟住其他人又根住笑
我放學嬲到衝左返屋企
上網睇先知原來潮果個係porter Tokyo

柒人用柒野 你無錯呀

porter 呢樣野真係世界級
衰撚過老翻 連博人唔識分既機會都冇埋
大大隻字/logo 寫住我係老翻
快手放左佢 等下個中伏啦

垃圾老翻袋

放左係carousell啦
有個form 1問緊價

屌又係垃圾app打手

正版head porter

好威咩收返埋佢啦

其實個logo唔差
係衰在老翻扮正貨
個價仲要差唔多 我點解要買老翻

乜international 係老翻嚟嘅咩

貴價老翻

呢啲Mk 7牌重有人用
重好2思Po上黎

以前台灣代工廠出

柒到仆街喎巴打
前日返學冇俾人笑咩？

依家唔興啦

8年前買 宜家仲用緊

個袋咁柒 送俾我都唔用啦

為左牌子買柒款真係好on9

根本呢個牌子就柒到仆街
唔平但又未係貴冇得曬
唔知邊忽型
送都唔用

兩個都有 我咁靚仔用咩都型
翻工淨係攞porter啡皮工事包

佢d料真係襟用既 中六用到宜家grad 差唔多新咁樣 日本果陣低水買都係700$

Hp 係tokyo另一條line 基本上差不多 但tokyo宜家好似走較高檔路線
襟用已經夠哂做

ma1個質地好好摸 車線又唔錯

Porter Tokyo 唔花巧但間隔實用
唔追潮流其實用得過

咪亂諗又唔係翻版怕咩，笑你d人唔識貨姐

porter Tokyo只係柒係東京，而家你係international 呀，係柒出國際咖，自己諗下啦屌

個袋中4買來返學 日日咩用到個仔出埋世都爛左少少個角

好想換袋啊屌

再買多個porter 再戰十幾年

仲有人用咩 6 7年前就話興姐
雖然有個hp briefcase用極都爛唔到 有次火機漏火水燒着左外面個格都無事

童年回憶？

搭單問埋個袋香港邊間專門店有得整番個拉鏈同埋拉鏈個接口位呀
利申 Porter tokyo

咁樓主個個係咩porter有無圖 好似無見過咁

Tokyo係幾襟用

六七年前買個銀包仔

用到依家都仲用緊

嗰陣係日本買

計返都係三四百港紙

斜咩袋好襟用，成日想佢爛換過個都爛唔成，邊有話咩潮唔潮。

一睇就知假膠po 上面班人做乜春

屌porter係我讀中學個陣就潮

Porter本黎務實低調

只係不幸比香港班潮童睇中
影響左本黎印象

傳俾個仔